需要軍事演習

發夢玩緊Total war

敵軍有騎兵衝黎
就算前排唔怕 但後排好多人唔識點做 見到敵軍衝過黎 士氣即時大跌只係識跑
即使係前排係精銳步兵一旦孤立無援都唔會夠騎兵打

所以反正有時和平未開戰真係無咩野做只係係度合唱deus vult個陣
要搵D機會好似學校呀公司呀做火警演習咁樣 要做返一兩次軍事演習 去train一train應對

冷兵器史上 騎兵大多只可以蹂躪非專業民兵
如果步兵經過訓練 面對騎兵衝鋒時能夠承受壓力同恐懼
唔會自亂陣腳 打亂陣型 就算只是單純的盾牆 都有一定的抵擋作用
當然唔係事必要硬打 單單係有隊型咁撤退 而達至最少損失 都需要訓練

仲有就係敵軍騎兵就算經過專業訓練
但動物就係動物 天性係無得改
只要我方陣型不潰散 衝到埋黎都一樣會有壓力同恐懼
隨時會為自保而剎停 咁我地就有勝機

當然我都明依家以游擊戰術為主 但訓練係唔會嫌多

開錯台
應該係遊戲台先係呀

點樣訓練但又唔會俾人見到?

見到都唔緊要
比人知我地有train
佢地出手前都會有顧忌
攻城為下 攻心為上

推

同埋豬嘴呢d基本嘢真係要有，見前線後少少有人得口罩眼罩，食少少就要人抬走。

呢個真